有邊個女藝人一定有整容

韓國
全部都有打針

香港
譚x儀
劉月亮

香港得偽人

無得輸

日本：堀未央奈

楊怡

朴春

宮脇咲良

Dodo姐
黃夏蕙
容Joey

林嘉欣

一定無

簡淑兒

明日花

Moon冇整，只係細個塊面食咗個波餅

岑麗香

唐詩詠個雙眼皮
真係好耐冇見過咁假嘅雙眼皮

世界變，時代變
講咁耐都未有人提楊穎（天使寶貝）
之前講有關整容頭一兩個回覆一定答佢
我們都老了

陳嘉倩

樣子巴打

cctvb好似do姐，鐘意打機嗰個
唔記得佢個名

你

Kelly Cheung
呢個整到abc咁

Janice man

我感受唔到果股氣

我記得啦
將閪聞

菜々緒

以do姐
大隻，厚肉，浮腫
戰鬥格身型，但一都唔好睇

你的樣子如何

的

邊忽 你盲架

呢個好成功

好多冇大整都有微整，靚湯

樣子巴去咗邊

下不如問邊個冇整容好過啦

坐咗幾耐

邊忽型

型到咁老？

突破盲腸

佢話佢係1/4個混血兒，所以生到個鼻咁高

大面be...

張閪文

譚凱琪

連登女神謝安琪

將閪聞

木偶鼻，楊x

岑麗香 對眼就快痴埋

將閪聞
10/10

樣

岑麗香?

Tvb所有女偽人

no pic

讀中學啲相已經係abc，中學開始整？

有次係尖東站見到，成個巫婆咁，勁削，又黑，同相完全唔同

愛回家隻人形豬，唔記得叫咩名
早幾日有人開post 提過佢

聽個整容醫生親戚講：岑x香

細細粒

3頁都冇圖

你不如問香港有邊過冇整過

有眼都睇到。

謝安琪

我入到嚟

越整越衰

不同意

混支那？

咁ps
彎撚咗です

本來咪幾好 最近好似開咗眼頭 成個ah姑咁

洋洋

無整

你的樣子如何巴打

乜嘢嚟㗎

樓主聲稱冇整嘅人

呢條撚樣去 DR. REXXXX 打好撚多針架

我信喎

yesss 終於有人發現 隻眼愈來愈怪

新界混九龍

留陰 即刻變do姐樣 認證左

部機本身係咁

佢係整都一定整個嘴先啦
佢而家個嘴冇整=佢真係冇整

唐姨 實係開咗眼頭 對眼真係好撚怪

嚇死人咩

真係問邊個冇整好過啦
講啲呢排整咗嘅 Ali 唐姨

深田詠美
明日花綺羅

ali有整咩

樣子巴

個個tvb女人都有整 差在整幾多

viu行山果2個

開始分唔到呢兩條友

屌你啦

上一代果班無點整但靚好多

黃翠如

我建議你望下jisoo 中學個樣

左圖成個香川照之（大和田）咁嘅樣

好撚恐怖

宮雪花

柒撚到無倫個雙眼皮
本來一直覺得佢幾靚，成四張野至搞雙眼皮

卲音音

慎入

唐詩詠係咪割咗雙眼皮..

韓國國民姥妖Irene

馬蹄露

Ali整左啲咩?

整左指甲?

楊怡個鼻頭時大時細

從來冇靚過
啲人叫佢翠如BB 仲話佢靚簡直係香港十大謎題之一

楊怡第一眼有啲似陳婉衡

princejoyce

我都覺 而家兩個都係偏馬面
仲要黑

謝安琪

利申 謝安琪fans

子

有邊隻藝能雞未整過容？

Double S直情大整

蝦頭

阮兆祥黎

個鼻都夠晒明顯啦，鼻頭會越生越尖㗎咩？

黃夏蕙

其實真係唔係個個雙眼皮都好睇
佢內雙好睇好多
無謂迎合某一個審美標準
五官睇落協調和諧先最緊要

依家走火入魔

講多啲

佢真係好樣衰

以前順眼好多

反而好奇點解巨石陣仲未去整

討論邊個整左有少少難
不如講有邊個未整

本身都幾清秀噃不過一定有割雙眼皮

真係越整越似do姐

有冇相對比下?

整咗條奶

人造人Iu

係 本身都清秀 個底唔差

雲呑麵

iu

陳

沈

兩個人造人

睇唔出整左邊

same 佢呢d係人大左 無左baby fat

真係好嘔
尤其shirley shum 重成日將 「我係靚女」掛係口邊
講真讀書叻係叻 但都大把人叻過佢
同埋咩律師 根本都係番大陸讀 係香港冇讀PCLL

呢兩條女都好撚柒假

因為佢唔算係好靚 但冇整多份自然美咪重好

林明禎...全身都假...

如

新垣結衣

香香公主 對眼

諗起你的日子如何
Angelababy

呢2年佢急速衰老

似係越大越靚

靈異奇案

好大塊面

唔怪得而家睇落咁老

愈整愈怪

真係CLS

薛凱琪too

高清爛面

打針微調整容真係好難睇得出, 而且化妝真係幫左好多.
最易睇係雙眼皮, 只要一合埋眼就睇到, 因為割出來既雙眼皮一合埋眼就一條線甘出現, 同自然眼皮有深淺分別好唔同; 就算有D 唔係割既, 吊線, 打書釘方法, 睇落自然, 但一合埋眼一樣睇到手術既痕跡.

鬼頭桃菜

其實鼻仲易睇
雙眼皮好多fd整左冇人知

係咪新聞海關讀法律學位 宜家被律政司告 嗰d

杜汶澤：入鷹皇第一件事係去整容

對眼埋到貼住個鼻

雲迪克

邊夠謝安琪假

劉思希

樣子爸

譚嘉儀個樣原本正正常常 整咗個下巴仔好撚樣衰

森美

木偶公仔樣 好膠咁

你開個男藝人啦

成日自拍大頭個鼻梁明顯到

睇佢主持殘酷一叮時同而家個樣，眼耳口鼻賓周都大執過

Foto pls

起一次雙飛我願付出成副身家
(銀行戶口有3位數)

好強嘅氣

平胸

劉嘉玲

朱千雪

香香公主

sorry 我錯，有冇中學相對比下

楊穎

又黎獨眼巨人

佢發生咩事

開眼頭 吊線

不可思議 個個變知識分子

煙剷係咁上下

王宗堯點睇？

呢個P圖同化妝太過份姐

負泳？

咩係內傷

宜家換咗頭咁明明佢2013/2014嗰排幾好睇

內雙眼皮
佢原本係內雙眼皮

jisoo只係個頭柒眼耳口鼻都係咁上下

整咗你唔知姐

就係唔整個嘴 整個嘴好易俾你班狗公察覺到

整到個樣似豬仔錢甖

去到韓國又再大執過係咁上下

我係絲打呀屌

會唔會係老咗之後眼皮der/鬆咗

黃翠如食煙算係都市傳說黎成日都咁講但一直都冇圖

Btw 2016年張相佢對眼向下望個樣好撚似dodo姐
佢同張曦雯一樣整容失敗後既劣化版都係變左Dodo姐

佢呢張圖咁撚大對奶既

我

洋洋
簡淑兒

其實妝前妝後既樣咁大分別

依家啲化妝技術又咁Q犀利

有時有d明星你以為一定有整容

但其實係妝後既樣

本身冇留意開佢 上次電視見到長到嚇親

1/8 荷蘭喎

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？

未整好似甴近平

好似男人

邵音音

無可能
一夜之間變到咁
佢變得好突然

佢不嬲鬼影變幻球

best version

似係冇左baby fat加眉型唔同左咋

初出道 未割雙眼皮 下巴未有假體 唱姿色份子
宜家 尤其個下巴

話無整容班盲粉眼殘

咁又唔係 都好似4科5**

對波都係隆嘅
整容一次過整埋

林二汶咁樣嘅

最失敗係整完雙眼好似對唔到焦咁

只中意初出道既佢
歌同形象都係

我覺得似pkj多啲

整完變左比目魚

唔好咁天真啦

佢排牙咁黃都唔食煙 除非唔刷牙

Dodo姐講左未？（冇爬文）

By2

好似一開始係個妹整先 然後家姐都要整埋

佢整過啦

偽娘

楊怡個鼻應該又執過嚟 個鼻樑直左勁多

鼻頭都細咗，之前篤到劉松仁損晒

係咪即係咁

佢似整容失敗

佢個鼻一撚定整過

心目中得法拉俾我感覺似無整

削骨還父無人講

女藝人

佢應該都有

如果真係正如張圖咁整咁多次 都算整得幾好

呢個只係去到2017/2018宜家又唔同咗啦

呢個真係整容大執得好明顯

呢條友啲表情好撚嘔心，
幾十歲人成日扮Cute

女藝人喎

佢上左位之後愈黎愈撚醜樣

唔係應該 係一定 仲話自己係咩整骨

個鼻好明顯整左
其他部分可能打針微整 好硬

佢可唔可以汁吓佢個豬膽鼻

細個時覺得佢幾可愛，大個完全認唔到個樣

jisoo有撚整咩屌你
五官一撚樣架

仲有膠面人斯亞

每次見到都覺得好驚嘆 造物者既手藝

陳欣妍第一張有恐怖感

岑珈其黎

應該無啦
到而家個樣重係咁mk又無身型

佢左邊隻眼好明顯割左
呢張相見到佢好似連卧蠶都割埋

其實如果整左都咁樣衰嘅話都幾慘

個鼻

張曦雯個樣都幾老 見ig有張相佢拍埋譚凱琪度
zoie又靚又青春好多 但zoie明明大佢成9年

嘩屌 50路？

因為佢無討論空間
一定有整

通常出圖

譚嘉儀個下巴越嚟越恐怖

整完都咁撚豬

仲有嗰個好核突嘅Cammi......

箍牙算唔算整容先

可唔可以唔好叫佢做公主，個人認為

但佢果時好似已經有做model

但鼻都有搞

我都覺，個樣睇唔出整過

王浩信好賤，咁都po明玩嘢

唔鳩信

加撚咗墊阿麻 青頭仔

唐姨假d定gfriend銀河雙眼皮假d

啲兒登仔仲話佢無整

點解呀

張寶兒個雙眼皮都好撚假
是咪出自同一個醫生

無圖鬼信你咩

你老母

個題目轉做有邊個偽人無整過容會唔會易搵d

pmed

仲細咩玩pm功能

我係低B，得未？

低b妹

你話我係巴打吖嘛
唔準j我

佢個雙眼皮係某私家醫院整
識人嗰度做話見過佢

唔靚

盧覓雪

所有tvb偽人都有整
欣宜都有整

有一排整得幾好⋯
之後太over

最尾嗰張黑人barbie

左邊真係同一個人？

李斯/ 陳國邦

唔知你屌唔屌
我就屌

無圖j條撚咩

咪pm咗條撚俾你睇囉

見過佢真人 啲表情硬到郁唔到咁

無人識啦

屌你啦死基佬

只露脾正一on99
快啲j我條j啦

之前J2有個節目講化妝，個個化完都好撚7， zoom大頭呢條女嗰雙眼皮係貼㗎，仲要貼到咩撚晒大細眼，都唔知係個化妝師挽佢定係佢自己貼

不過最近是唔是整咗就唔知唔想見到佢ah

湯xx

路芙

岸鳩

姊妹淘
嗰啲化妝師真係搞唔掂
冇一次個妝係好睇

唔好成日叫我個名

癡撚線

最痴線嗰個係你呀
同一個痴線on9講咁耐嘢

吹阿？

笑到震撚晒咁

記得不推文呀露露b

我P牌，推唔到

仆你個街 返老還童 童夢奇緣？

記得之前啲人話女大18變姐

耳型無變過
一定係佢

推唔推 我自由 咁專制 返中國啦你

支那就支那啦，中咩國呀

屌 你明咪得囉 理撚得佢豬乸定支那
滅撚咗國都唔撚關我事

佢幫整容公司賣廣告㗎喎

醫學美容公司，sell靚皮膚facial啫，唔係眼耳口鼻嗰啲整容。

譚嘉儀

咁嘅話整容醫生執曬啦

燒得好，燒得妙，燒到雜種呱呱叫

呱呱

漿

唔係喎 微整形喎